點解etf唔可以長楂？

因為管理費？

長揸先贏錢

何解，好多評論家都建議短炒

notime9up